{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"identifier": "0ed0c2f2-c7c7-4ed3-93fb-ef61a14bc83f", "name": "_TEST event with multiple schedules on different days", "description": "<p>Beschreibung</p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/6/6/b/066bd41e5ff0e510f87c04a20ba1347c0e53b98a_Designer_50_.jpeg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.3479842", "47.4134074"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "1ec34234-aa3f-4861-8ebb-0c99c93fa426", "name": "Mehrt\u00e4giger Event mit Uhrzeit - contentdesk", "description": "<p>Beschreibung<br></p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/f/d/9/0fd97e335e8060a697d73828a64fccde915364c2_Designer_47_.jpeg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.5932412", "47.5410699"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "30aad4bd-c89b-4b16-805d-5af51d2c7ab9", "name": "_TEST event with multiple schedules on the same day", "description": "<p>Beschreibung</p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/6/9/3/2/6932114682a73a81027643976e58f06608c2fb6e_Designer_20_.jpeg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.3479842", "47.4134074"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "517b718a-cf81-49ce-9c59-c3dcd77492ff", "name": "Test Event 05.04.-14.04.2025", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/e/d/c/eedc142a1e9b280362de7c3b084f7793930a4d41_9734161971_4156997bc6_o.jpg"}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "6494a6f0-80e3-4f16-ab72-2dc1e6195d7f", "name": "Sommerliches Badifest", "description": "<p>Die Veranstaltung bietet Spass f\u00fcr die ganze Familie, inklusive Kinderanimation und Live-Musik. Geniessen Sie die Sonne, das Wasser und die gute Stimmung in einer entspannten Atmosph\u00e4re. Seien Sie dabei und feiern Sie den Sommer in vollen Z\u00fcgen!<br></p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/4/4/a/c/44acaa21851db967615d34d77f012b18e500fd5e_freibad_sommerfest_weniger_leute_schweiz.jpg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.256712522967614", "47.4100708"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "649bc83a-ed92-4995-ab5a-93e7edd9d07d", "name": "Mehrt\u00e4giger Event ohne Uhrzeit - contentdesk", "description": "<p>Beschreibung<br></p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/a/b/2/1/ab218fa559963c8e08ffb71ba1ea43ca35a8d229_Designer_46_.jpeg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.506337406133078", "47.47851625"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "6b1c9bce-dbe8-43fb-ab9d-ec12481cfd7a", "name": "_TEST Event", "description": "<p>Beschreibung<br></p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/2/a/8/f/2a8f2580a6def235a96fb77d3b50da7867ffeb80_placeholder.png"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.3479842", "47.4134074"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "7c171117-223c-4cdd-85ff-779c38c4b5f6", "name": "_TEST Event Event with a schedule", "description": "<p>Beschreibung<br></p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/8/0/4/c/804c99bce3c13b561cacc9f7738ce1e165ec2f0b_Designer_12_.jpeg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.3267939", "47.4137815"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "7dd9bcf4-0ca4-43c5-a0fb-4dbe42d80aa8", "name": "Einfacher Event mit Uhrzeit - wiederkehrend - contentdesk", "description": "<p>Beschreibung</p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/5/1/6/5/5165d8f91fbea5155e66947b673e902e439b4eb1_Designer_45_.jpeg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.372218409002015", "47.4300025"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "885cfdda-74f8-43b9-b277-4856df87cfe1", "name": "Seenachtsfest am Obersee", "description": "<p>Das Seenachtsfest am Bodensee bietet ein unvergessliches Erlebnis f\u00fcr die ganze Familie. Besucher k\u00f6nnen sich auf ein spektakul\u00e4res Feuerwerk, eine Vielzahl von Live-Musik-Auftritten und eine breite Auswahl an kulinarischen Spezialit\u00e4ten freuen. Die Veranstaltung findet am malerischen Ufer des Obersees statt und verspricht Unterhaltung und Genuss in einer einzigartigen Atmosph\u00e4re.<br></p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/6/f/5/3/6f538dae50012a31932c2c738fba5faa188ea86d_sommer_seenachtsfest.jpg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.4914025", "47.4779686"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "96374d12-86bc-4deb-a199-027c8cab14da", "name": "Einfacher Event ohne Uhrzeit - Contentdesk.io", "description": "<p>Beschreibung<br></p>", "url": "https://tso.ch", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/1/2/9/a/129a40087235a53e437cba462dfabf3a4e93bbf8_Designer_42_.jpeg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.384401911159518", "47.4320283"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "b813c207-4447-4ddf-b71d-c4b6a89264a5", "name": "Mehrt\u00e4giger Event ohne Uhrzeit - wiederkehrend - contentdesk", "description": "<p>Beschreibung</p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/a/1/d/1/a1d174a22b29e91d73fade3bbc62d9d0ee368b4c_Designer_48_.jpeg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["8.3121116942269", "47.0502965"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "c22cf1fe-7789-49b2-bcfc-258159c06896", "name": "Einfacher Event ohne Uhrzeit - wiederkehrend - Contentdesk", "description": "<p>Beschreibung<br></p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/8/5/0/b/850bc020e2af3011194bf14602cd25f81444aa69_Designer_44_.jpeg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.383039955546627", "47.4311789"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "c660256a-8031-40f9-9f42-dad61bcf6e5c", "name": "Einfacher Event mit Uhrzeit - Contentdesk", "description": "<p>Beschreibung\n            <br></p>", "url": "https://tso.ch", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/8/d/2/6/8d265fcbd79e9a0feafc0ac1445f349a7f513981_Designer_43_.jpeg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.382567327266893", "47.43155875"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "ca02e288-705f-4688-af73-57805e10343a", "name": "Test Event 24.03.2025", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/7/8/7/e7870e9545a2eac18e742429fc97b20d0a5be548_9433445759_e5281ba26f_o___Kopie.jpeg"}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "f193eba7-c060-4079-96c6-15fb62070438", "name": "Mehrt\u00e4giger Event mit Uhrzeit - wiederkehrend - contentdesk", "description": "<p>Beschreibung<br></p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/5/5/6/e/556e492941ab1f989b039e2393d5c0428ee07f6e_Designer_49_.jpeg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["7.467337960231741", "46.95896355"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "f905b306-d414-47d9-a542-037e50e80ec0", "name": "_TEST Event with several schedules", "description": "<p>Beschreibung<br></p>", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/1/b/6/a/1b6a234a837ed664cc8961c3e5130121653c0817_Designer_14_.jpeg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.3479842", "47.4134074"]}}, {"type": "Feature", "properties": {"identifier": "fe0e3de7-a3f1-412c-9cb3-64dc2c4299a0", "name": "Sommerstadtfest Ostschweiz 2025", "description": "<p>Das Sommerstadtfest Ostschweiz 2024 l\u00e4dt Besucher zu einem unvergesslichen Erlebnis ein. Mit einer Vielzahl an musikalischen Darbietungen, kulinarischen K\u00f6stlichkeiten, kunsthandwerklichen St\u00e4nden und abwechslungsreichen Aktivit\u00e4ten f\u00fcr Jung und Alt, verspricht das Fest, ein Highlight des Sommers zu werden. Kommen Sie und geniessen Sie die festliche Atmosph\u00e4re in einer der sch\u00f6nsten Regionen der Schweiz.<br></p>", "url": "http://www.sommerstadtfest-ostschweiz.ch", "image": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/b/5/4/c/b54c5b3fadf6b8bec652b97cb61e28511f0c57df_stadtfest_schweiz_altstadt_fruehling.jpg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["9.3762397", "47.425618"]}}]}